支持警察係香港任何地方無差別攻擊市民

試下找不同？

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

國家級武裝恐怖份子無差別屠殺市民

全世界幫我簽咗佢：黑警係恐怖分子！唔好再問有無用，咩都要試！

Push